3P後被男友送回家陌生女卻留著 美女發飆燒屋

美國一名女子日前答應男友和另一名女子進行3P性行為，沒想到事後她被男友送走，另一名女子卻繼續待在屋內，讓女子氣得放火燒掉男友住處。

紐澤西州某處住宅周日（4/7）晚間突然遭人縱火，屋內房客紛紛被撤離，幸好無人傷亡。2天後，33歲女子楊恩（Tasia Young）向警方自首，稱自己就是縱火犯。楊恩表示，她在縱火前數小時於男友住處進行「三人行」。3人完事後，男友叫了一輛計程車送她回家，另一名女子則是留在屋內。

楊恩向警方表示，她想到自己為了這段感情所忍受的一切，再加上這件事，讓她實在氣到受不了，所以去加油站買了一桶打火機燃油，然後帶著打火機前往男友住處，在他的家門前倒光一整桶油並點火。據警方轉述，楊恩當時認為另一名女子一定也在屋內，不過警方事後清查並未發現其他非住客人士。

警方以縱火、嚴重襲擊等罪名將楊恩法辦。（桂家齊／綜合外電報導）

大家都冇講過

咁都好正常姐

燒死佢啦

樓下有講過

美女呢?

美國一名女子

好彩咁快出相

屌

快點強姦樓下

反彈

再反彈比樓上